我Al撚爆個頭都諗唔通點解添衰運可以捰米之連。

食物普通，地方dirty，服務真係無乜，個厠所嚇鳩死人，坐又迫又唔舒服，重要飲鳩佢d墨汁茶，咁撚樣都米之連？真係得淡笑囉屌你。

[

鼎泰豐咪一尻樣，最多環境好少少

屌見到呢條肥鳩都唔想睇難。

起碼地方乾淨d啦，坐都唔會迫撚到hihi啦。

但係個叉燒包真係好食喎

台灣直頭平靚正啦。

咁又話米屎連

香港愈黎愈貴
啲老強都愈黎愈多 11，12年果時真係好值得拎
而家愈黎愈差 啲老強成撚日鳩叫 打乞痴 咳

本店水準咁多年都保持到。

食過台灣鼎泰豐覺得
之後見香港開咗一心諗住去食 點知

香港果間真係無去過